日本上月出口按年減少8.2% 連跌9個月

日本對中國出口跌 12% 應該好唔掂

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

中國不行了